（突發）大埔人鏈驚現生化武器

係大埔大元邨
有大叔向人鏈展現終極生化武器
據留言指其武器如迷你腸 攻擊力弱
Source: fb 大埔group

下面好白

正宗白撚癡

扯左未？

WTF

點解會咁on9架？

補多張

自暴其短

...

有無人現場笑緊佢好撚短

弱智

印出黎幫佢貼街招
滿足下佢呢個慾望

屌 留條link俾張高清冇格得唔得